%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\cvsection{Experience}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION CONTENT
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{cventries}

%------------------------------------------------

\cventry
{SAE Software developer} % Job title
{ECA Vaud} % Organization
{Pully} % Location
{June 2018 - Present} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
\item {Analyse et développement d'une plateforme web de rapports d'interventions dédiée au corps des sapeurs-pompiers du canton de Vaud.
L'application agrège les données générées par le système d'aide à l'engagement (centrale 118) et fourni une interface web permettant de compléter des données pré-saisies.
Récolte des besoins, présentation et défense du produit auprès de l'Etat Major des sapeurs pompier du canton de Vaud. Développement front-end, back-end et services tiers.
(\emph{Java 11, Spring boot, Angular 10, PostgreSQL, Docker, iText, Angular Material, JWT, LDAP})}
\item {Analyse et développement d'une solution interne permettant le suivi de défaillances techniques. La solution comprend une application web et une application mobile. Développement front-end, back-end et mobile. (\emph{Java 11, Spring boot, Angular 11, PostgreSQL, Microk8s, Angular Material, Flutter, Kibana, JWT, LDAP, ParsePlatform, Firebase}).}
\item {Maintenance et évolution d'applications éxistantes. Développement front-end et back-end. (\emph{Java 8, J2EE, Payara, Angular 6/9, MariaDB})}
\item {Service de piquet et support niveau 1 pour la centrale d'alarme 118 du canton de Vaud.}
\end{cvitems}
}

%------------------------------------------------    

\cventry
{Software developer} % Job title
{Ingenico (Suisse) SA} % Organization
{Granges-Paccots} % Location
{March 2014 - May 2018} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
\item {Lead developer pour l'intégration du protocole de caisse SIXml sur les terminaux de paiement Ingenico. Participation à l'élaboration du protocole SIXml en collaboration avec SIX Group. Le protocole de caisse SIXml permet de piloter et mettre à jour un terminal de paiement, il est notamment déployé sur tous les terminaux de paiement installés aux guichets de la Poste Suisse. (\emph{C99 sur matériel embarqué, Ingenico Telium Tetra, XML})}
\item {Maintenance et évolution des Service Center EP2 d'Ingenico Suisse. La norme EP2 spécifie les standards de communication pour les transferts de fonds électroniques en Suisse. Maintenance et évolution des différents services sur lesquels les terminaux de paiement se connectent régulièrement. Maintenance et évolution de l'application web de configuration des terminaux de paiement. Développement front-end et back-end(\emph{Java 7, JSF, MSSQL, XML, JAXB})}
\item {Développement de divers outils internes de simulation de caisse enregistreuse. Développement Java desktop (\emph{Java 8, JavaFX, JAXB, XML, SIXml}))}
\end{cvitems}
}

%------------------------------------------------

\cventry
{Software developer} % Job title
{Trianon SA} % Organization
{Renens} % Location
{January 2013 - January 2014} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
\item {Maintenance et développement de scripts SQL pour la configuration et le déploiement de la plateforme RH en ligne de Trianon (Employee Benefits Center). (\emph{MSSSQL, tSQL})}
\item {Développement de rapports automatiques. (\emph{Actuate, VB})}
\item {Support utilisateur.}
\end{cvitems} 
}

%------------------------------------------------

\cventry
{QA agent} % Job title
{Lotaris SA} % Organization
{Yverdon-les-Bains} % Location
{October 2009 - June 2012} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
\item {Tests manuels, écriture de tests et documentation.}
\item {Temps partiel durant mes études à la HEIG-VD.}
\end{cvitems}
}

%------------------------------------------------

\cventry
{Informaticien} % Job title
{Bobst SA} % Organization
{Mex} % Location
{July 2007 - May 2008} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
\item {Développement de plug-ins CAD CATIA V5 destinés au bureau de développement des machines BOBST. (\emph{VB, CATIA V5})}
\item {Contrat à durée fixe à la fin de mon apprentissage.}
\end{cvitems}
}

%------------------------------------------------

\end{cventries}
